2017 頭100名最靚仔/女

2017最靚女: Liza Soberano

2017最靚仔: Kim Taehyung

完整排名:

最靚仔